請問先前球迷大和解黎做乜

今時今日仲抽水 好心啦

笑下啫 慣架啦 keep connect

幾間世仇球會connect到柒都一齊柒
阿熱車曼

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢